屌你班友依家有得笑曼好笑啦！

過埋今晚輪都死車狗柒 ，冇人記得曼咖啦

輪到

⭕️

作客疤狗輸有咩柒

你快啲山岩死啦

英超第五呢隊車仔作客輸俾西甲第一巴塞，有咩咁好笑？

有乜好笑？
on9 仔

你過到今晚先講啦 全家死啦屌你

車對邊隊，曼對邊隊

識睇波嗎

廢囉on9

英超2弟輸比西甲5弟
英超5弟輸比西超1哥
邊隊柒啲

咪燈

5弟本身都夠柒啦

岩呀
你仲要輸比人地5弟
7上加7

點都唔夠 死獌狗好笑

乜嘢我呀？我落場踢咩

Between

然後八強英超滅團

撐！